想同大家分享一件連我至親都唔知嘅祕密

唔知大家小學聖誕節過得開唔開心
最開心都莫過於交換禮物 食大餐 同同學一齊玩遊戲之類

但係有一年聖誕發生左一件事 而果件事發生之後我從來都冇用人講過
因為我真係唔開心到一直收埋係心入面個櫃筒最入面

話說我小學真係過得好唔開心 本身一兩年班成績真係好好 下下默書都一百分咁濟 但真係溫書溫得好辛苦 日日十幾樣功課 做完仲要溫書 溫到一兩點第朝仲要六點起身返學 所以去到三年班果陣我冇晒心機溫書 成績都一到跌落去 亦都因為咁五年班果陣留級 所有好friend嘅同學都走晒 換黎嘅就係一班仆街同學

不得不承認 佢地讀書真係好撚勁 應該係全級最勁果班 但係都因為咁 冇心機讀書嘅我成為全班嘅異類 日日比人蝦 比人排斥
我試過同班主任講比人蝦 個反而唔信我 令呢個情況繼續落去

直到聖誕節 我地小學叫聖誕聯歡啦 個個應該開開心心
每個同學仔 全學校都係晒禮堂唱聖詩 抽禮物 個個都好雀躍 但係去到就返班房食野果陣 無端端屈我話我講粗口話人
我明明都冇講過野 但係隔離啲人一齊屈我話我有講 之後我就比人篤左去罰企

直到真係每班返課室食野果陣 個老師竟然冇帶埋我走 仲叫我 「不如你去F班啦」（我果陣c班）
我即刻有被遺棄嘅感覺 我想跟上去班尾 但啲同學仲話 「走啦 去第二班啦你」
佢地就咁離開左禮堂 得我自己一個 唔知點好

結果我果下真係崩潰 唔知走左去邊一層個廁所個廁格喊 喊到仆街 喊到隻眼腫晒
我都唔知果陣過左幾耐 有兩個同班同學走左入黎廁所問 「喂 xxx你係唔係到呀， 溫老師嗌你返去呀」
我即刻坐係馬桶 縮起對腳唔出聲 因為我真係唔想返去 唔想返到去再比人笑我
果兩個同學懷疑我係廁格入面 佢趴底望入黎
「喂 佢係到呀」 就咁樣就比佢地搵到 唯有跟佢兩個返去
佢兩個問我野 我全程都冇出過聲

返到去課室個班主任都知自己奶野 都唔敢再屌鳩我
佢問我去左邊 我話 「我肚痛咋嘛 去左廁所」
之後就冇之後啦 我唔記得果日之後發生咩事

呢件事連我老母 最親嘅女朋友都冇講過
呢件事就咁收埋左係我心嘅櫃筒最入面

小學雞係唔識性係咁嫁啦 依家咪又係活到牛龜咁大隻

你都講得岩 我成日都咁同自己講
但係我真係好憎小學

小學啲教畜

小學果陣被人打完還拖，D老師次次都話兩個都有錯兩個都罰，都ON撚鳩既。

狗眼看人低

小學果啲先係真真正正嘅教畜
上到中學真係好好多

玻璃心💔

所以我索性唔還拖嗌埋佢老母過黎見家長啦
對面肯定嚇到賴屎喊晒口咁

利申 我係賴屎果個

中學都不理成績同啲同學仔玩到好開心
小學雞真係小學雞

好多老師都唔承認一句說話其實可以對學生造成好大傷害
我實習嘅時候喺間屋邨學校 好多操行紛爭要解決
但好多時都係有兩個版本
如果我sort out 唔到個真相我就兩邊都唔會罰

係呀 我係呀

好想抱下當年係廁所喊緊既你

毒男你原來係老師黎

多謝你
但係果陣嘅我係唔值得被愛

呢樣真 小學老師以前準備升中日日屌鳩我 催我寫自薦信
又會掟簿 兜巴星我地

做法正確
寧願啲小壞蛋逍遙法外，都唔好罰錯一個乖學生

垃圾小學教畜利申:比小學班仆街老師針對過

AGGER!

...
冇了

叫你去f班個老師真係世界第一

啲死仔包一定又有下次

記唔記得佢叫咩名？
我都有類似既事，我發誓總有一日要佢十倍奉還。

都唔知死鳩左未
謝師宴（心諗謝你老母閪）果日仲要走過黎同我仲有我老母講「你會返黎探老師架可？」
我「會呀會呀 屌你老母」

鬼記得咩咁耐
有好多人記得個樣 但個名好努力諗都諗唔到

其實我都有件類似既事。
本身我以前係小學都係好top嗰堆，好活潑嗰隻，啲老師都幾鐘意我。可能因為咁樣有啲同學排斥我，有似俾幾個風記屈我犯校規。班主仼勁嬲，我話我冇做過佢又唔信，我俾佢罰企走廊係咁喊，喊到個社工過嚟問我咩事。

小學都有比人排過
果陣都唔開心都真係想死
（果陣以為食下tissue食下鉛芯就真係會中毒死）
但係個心結真係要時間解
人大左之後諗返我會係諗我果陣到底係咪自己有咩問題
而家廿幾歲人同小學排我果班人做返（好）朋友

小學老師真係好仆街

打漏
樓主都大個左啦
細細個個個都會少不更事
刺就梗有但係係心胸廣闊少少就可以放得低
加油

小學既時候有一日比人屈dom野落街，果時自己已經唔係好學生不過做過至少會認，果次dom野唔係我但係班長同風記都話見到我做，同老師講佢就叫我唔好講大話同呀媽講就唔信，最後自己作故仔認左dom野落街既經過

小學生最鐘意玩排斥嫁啦
個老師就世界級

點解唔大9佢 一於話發毒誓 請大話死老豆老母 叫果2個仆街敢唔敢膽一齊發

小學啲社工又係廢嘅
我小學甚至冇社工

細個邊識諗呀

做乜撚野好朋友呀呢啲仆街
我有日真係刪撚晒所有同學嘅聯絡

Team work屈人最屈機

又話邊個邊個屎怪 又話邊個邊個有病毒
真係屌你老母

仲以為你真係屌出聲

我記得我小學嗰陣都俾個毒撚屈過
之後俾班主任叫起身話
個時唔知點解仲可以好臭串笑笑口咁望住個班主任

小學食唔少死貓

咁你想報仇都報唔到

小學俾人蝦真係會有童年陰影，影響一世

咪就係果陣大家眼中唔乖嘅學生

諷刺嘅係 果陣已經覺得幫人係一件好開心嘅事
所以果陣係周圍幫人(自己一個） 又去做義工
但都係冇人注意到我

反而我有少少調返轉
小學嘅時候有個同學a
被同學b同同學c欺凌（都係屈錢果啲）

我知情
但我無份欺凌

同學a 老豆發現左
搞到上校務處

B and c 屈我都有份

我老母就比老師call 左番學校

我老母聽完只係問左我一句
你有無份

我喊曬口咁話無

我老母：得！我信你！我地去搵訓導

最後我無事（不嬲好學生形象）
守行為到學年未就當無事發生

B and c被人重罰

我到宜家都好多謝老母咁信我

果陣嘅我係講粗口都會內疚打冷震 ...

我記得小學個時有個教美術既中年女人教畜好撚惡既 會用筆盒'泵'你 個時星期二上堂 星期一晚次次都驚到訓唔著

佢眼中只係睇到你傻笑咋

好慘

算啦 節情唔想同班人有咩接觸
小學嘅記憶根本就唔值得記返去

小學五六年班個時因爲屋企人都要返工，媽咪就請左個印尼姐姐照顧我同做下家頭細務，之後比小學個班主任知道左屋企有請姐姐，結果佢成日當住全班面前講到我係一個大小姐，話我食飯都要姐姐喂，連照顧自己都唔識，叫其他同學千其唔好學我，要做個有用既人

利申 : 從來未試過姐姐喂飯 亦未試過扮大小姐，重同姐姐感情好好，一盒油雞飯兩份食，連汽水都一人一啖

唔明隻教畜點解會咁話我

記得小五有個女仔成績麻麻，有次佢考試好高分，比老師屈佢出猫，佢企左係操場喊左好耐係咁話自己冇做，諗起都心酸

然後我平時全級頭十，有次考默書同隔離位通水，比同學篤鳩我，老師淨係問左我一句「廢青，你有冇出猫？」我嚇撚到鳩都縮，即刻扮晒野話「冇阿 」就冇事

小學都有口頭欺凌人
依家諗番都有啲後悔

中學有好多仆街同學利用呢份父母之間嘅信任
明明自己做錯事都唔撚認 要老豆老母出面
有時血氣方剛嘅家長仲會屌鳩返啲老師轉頭
Fucking pussy

多謝你

i know that feel bro

我小學果陣都試過，班長聽錯我鬧主任，其實我冇鬧過， 但班長一講，成班同學好多人都話聽到，結果屈我記左個缺點。

彭慧琴我

多謝你睇晒

小學啲教畜係真係有嘅有心理病
用自己生活壓力發洩係啲學生身上
痴撚線

唔會掛 我記得佢仲問我而家咩態度
不過我都只係一條傻鳩啫

狗眼看人低啲教畜
無視學生努力

我以前小學皮膚有濕疹爛晒都俾同學排斥左六年
有同學打我啦笑我啦杯葛我啦

我想同你講 乖乖 無事喇

其實我都有up過一兩句
我都好對唔住果位同學仔

正仆街黎 我實會記住等一日報仇

講起小學食飯果陣間唔中個飯盒供應商會有pizza餐揀
通常我地有得食成班都會勁開心
有條比全班欺凌慣既人
拎住個pizza餐行返位
果陣我坐係度,佢行返位一定要經我附近
之後我唔知發左邊條瘟申隻腳去"kick"佢
點知佢真係中招成個人仆街落地
之後佢即刻喊哂口指住我話我
但係因為我平時係班度好乖
我話我無成班人信哂我
老師仲要話你自己唔小心唔好瀨人
果次真係有生以黎第一次做自己都覺得衰既壞事

有冇兩句summary

我屌 你係咪讀海泓道
我有樣野又係好深刻
有個同學又係好似你咁 全身有濕疹 但係我同佢好fd 佢又係鍾意star war的

有次調位 佢調左去個女同學隔離 個女同學見到佢坐隔離即刻爆喊話要調位 唔想同佢坐
我果陣已經覺得好心up

我中學都有試過俾教蓄屈
佢不嬲唔鐘意我 信左第二個同學屈鳩我撩人傾計
當時好委屈好撚嬲
我會記住到有一日報佢老味仇

個老師都可能死鳩左

樓主真係唔洗難過， 小學除左多小學雞之外，仲特別多教畜

仆街

正仆街
你快撚啲落地獄啦屌你老母

我諗起我中學上IS堂 有人整爛咗塊watching glasses 個老師問A知唔知係邊個整 A答我唔知喎 我咁啱行過就見到塊野知咗啦 跟住個老師就屈係A整爛既 迫佢買過塊 但係佢明明只係路人甲

Too long sorry
一句兩句難以表達我心情

我係絲
不過啲遭遇同你朋友差唔多

中一個陣比人玩 玩我個兩個仲要係我當時嘅好朋友 之後自己喊左好耐
從此覺得朋友都可以好恐怖

想像到樓主既無助
小學雞心靈係最脆弱 偏偏d老師又覺得對住小朋友講咩無所謂

傾計咋喎 洗唔洗記到依家
Btw我中學數學堂明明都冇出聲 個老師話「露仁甲你唔好再講野啦下」
我「下 我冇講野喎 」
我係真係笑到好似個icon咁 因為佢已經話過我傾計無數次 不過我冇解釋就咁企下就算 廢事小息嗌我落去搵佢仲撚麻煩
直到有次 全班同學都睇唔過眼 幫我話 阿sir佢真係冇講野喎
多謝啲同學仔

點會唔洗難過
呢啲野記一世

Me

默書一百都叫成績好

咁希望你跟住落黎會有更加好嘅同學同朋友

你老母比狗屌

咁應該點先算成績好？

你真係覺得果兩個係你朋友
定只係身邊冇其他更friend 嘅人

係絕望
我真係收埋十年之多呢件事

你默書滿分幾多 ？

哇屌 咁都可以有負評

好憎小學

但你有女朋友

成日覺得小學老師係學校以外一定係啲
一事無成、讀唔成書，
所以冇得教中學既既廢柴、垃圾
所以先要搵啲學生出氣

關我有冇女朋友咩事
Btw冇左啦
我認 佢都唔會認我係

好明白你既感受，因為當年小學我都係
個陣俾人欺凌，屋企人都唔知
俾佢地恰完就匿埋係廁所喊
直到依家我都希望佢地有報應

其實教小學先好呀
改薄啲答案都唔撚洗諗嘅 一睇就知答案
又高人工

唔該admin ban左佢
block埋佢所有用過ip

我果班太多有錢仔同學
所以我諗佢地未到死果日都唔會有報應住

肯定係啲有份欺凌嘅死仆街小學雞負評

欺凌人死全家

小學明明最鳩影響一個人成長，但係教師嘅資格要求硬係好似好撚求其咁

香港教育制度嘅產物
慘撚過返工

唔通喺你
我小學有俾人dom書色落街 最後老師幫我搵返
有幾個男女同我認錯 要寫返道歉卡俾我
雖然到最後我都唔明到底件事喺點

係咪平時有蝦開你嘅先

岩 我被小學老師 一野成個人連衫帶人扯起推埋牆

之後 周廊 仲有幾班出黎排緊隊 望住我

我個段時間日日想死

一有少少思想行動又比屋企人屌 學校又係咁

最後變左個乜野都唔講 收埋係心既人

屌你老母 姓 陳架 個仆街

依家我大個 一拳打到你訓係地呀 陳sir 教常識架 屌你老母

好慘

我小學都試過被老師針對，聯歡會嗰陣叫啲同學唔好同我玩[/i]
之後我喺課室大嗌：我請飲汽水 (嗰陣冇人買野飲）
結果大半班走晒落去小賣部

點解咁撚似我小學老師

樓主 好撚慘

利申：小學屌鳩柒曬d煩膠撚屌

中學比人恰撚到仆街

直到高中先識搵翻自己

邊有老師咁仆街帶頭排斥人都有
Btw你點解有咁多錢請人飲汽水
我小學每日得五蚊買一包魚強燒賣食

等我又講下我個件事
說話五年班個陣貪玩 轉堂個陣同我朋友用舊擦膠掟落我暗戀個個男仔到
然後個堂個老師冇返 之後就有個代課老師尼左 之後我暗戀個個男仔就同左個代課老師講話有人用擦膠掟佢 但佢冇講係我同我朋友做 然後個老師就問全班係邊個做 問左幾次都冇人認 之後佢就話「冇人認呀嘛 咁一陣小息全班留低 直到有人認為止」 咁我同我朋友唔想累到全班冇得放小息 所以就企左起身話係我地兩個做
然後佢叫我地兩個出去黑板罰企 我地一路企 佢就坐係老師椅 一直係咁好大聲咁鬧我地 我記得佢個陣真係好惡好惡 好大聲 個陣全班靜哂一路望住我地一路聽住佢鬧我地 冇人敢出聲 個陣已經有啲想喊 但一直忍住左
之後就尼料啦 佢鬧鬧下突然間企左起身 企係我地面前 用隻手指指住我個鼻（係近到隻手指掂到我個鼻頭） 指住我尼鬧 好恐怖 我個陣已經忍唔住爆喊 到放小息 我同我朋友喊到成校都知 驚動埋校長 同我地全班訓話
之後聽講個代課老師都幾大獲 比人捉左去照肺 然後就冇再係學校到見過佢
佢個陣都幾老 唔知佢依加死撚左未呢

巴打 可唔可以攬下你

我小學唔記得係四定五年班..隔離坐左個曳到飛起既男仔..都已經唔記得個次係第幾次..佢又上上下堂剪我d頭髮 終於個次忍唔住同個咁岩既代課老師講 屌佢..話都無話過個男仔..之後我記得佢重好嬲..而我就好驚
依件事我都係從來無同人講過..而我都好憎個陣個代課老師..難得我鼓起勇氣告發佢

垃圾先會教小學

Yes

我都試過因為唔識做功課
屋企人又唔識教
唔敢問個老師 索性無交
結果比人飛簿
再的去隔離班示眾
要我企係人地班面前食飯
果陣小學雞 好大壓力 喊到收唔到聲
所以我發誓大個做老師唔會咁對班小朋友
件事我記到而家都仲記得

好呀！
我E家已經成為左0存在感既人

你要之前話屌佢老母班巴打點算

其實小小錯啫
我唔明啲老師咁大反應做乜鳩

痴撚線 剪人頭髮
報得驚添啦

說話真係好容易傷害到人
所以實習既時候都好小心講野
尤其對住自閉症小朋友
好驚冤枉左佢 但問佢野佢又表達唔到自己
最後淨係叫佢如果唔開心就卜係枱休息下
有啲情況其實真係好難處理

Agger

其實真係好多老師會標籤啲成績唔叻既同學做壞學生

企係到食飯 冇撚晒尊嚴

有一兩個會喺口頭上蝦我
但個次喺早上喺圖書館返到課室唔見咗個書包 老師話喺佢地幾個夾埋dom咗我書包落街

唔好咁
其實我都係
我都變左做小我一個唔小嘅人
世界咪又係繼續咁轉

即係我呀

依加回頭比人ＢＵＬＬＹ都好少事姐，真係無謂放係心到
be a bigger man

因為個男仔係曳到飛起..小學個陣已經話跟黑社會 個刻我真係好有勇氣先當住全班同老師講
最記得係個男仔話我個頭唔好亂fing..差d成條辮剪左啦

應該請佢食糖 講野要烏低身 或者跪係到同佢講 咁應該會好好多

咁都好彩老師知道同你出頭
若不然你又會好似我咁 件事收埋係心到好耐

用八達通嘟到負錢

其實啲老師係明知會傷害到你
但大聲鬧你係最低成本最快嘅方向
而且 以前好多老師係完全唔識處理特殊學生
好多adhd細路係好曳 但識教擺心機 可以令到佢專注喺課堂
問題係 政府教育資源唔夠支持佢個密集嘅課程
人手完全唔夠 上堂時間又唔夠
根本冇心冇力冇機會照顧班學生

心靈創傷囉
會有陰影架

好撚恐怖
依家肯定大個仔成為金毛mk

痴線咩你
屋企都返唔到啦

我都好記得
唔知上咩堂 要成班唔可以出聲 咁個同學問我野 我正常好人都答下啦 點撚知老師竟然罰我 罰到我喊
平時都冇咩人罰過我 連我爸媽都冇咩鬧過我
個老師話個同學再問邊個罰就罰邊個 要令佢唔好再問野 嘜撚野邏輯 屌佢老母 到依家都好撚記得！！

Too long

小學班教畜以為惡就係教導小朋友既方法

呃飯食既人係咁撚仆街架喇

呢樣我都明，中小學都因為肥仔所以比人BULLY
搞到大個一直都有想打人既衝動，但係後來明白根本無意思，
可能我係左膠思想，不過真係大步

舊一代就好多教畜
冇都唔識讀個文憑就教得
而家讀完degree都未必入到行
喺課室管理 學科知識 同心理學上都好過嗰班老屎忽

好sad 祝樓豬以後聖誕都開開心心 過去嘅事忘記佢～ 以後活得更好先係重點呀

其實根本係'臭'仔咁'臭'
就好似你嘅仔咁 就算唔咁樣都應該當佢地係你嘅朋友

我中學數學堂

以前小學上英文堂 前面位同學企起身答問題 答緊個時唔知邊個拎走左佢張凳 好自然坐低個時就一野坐左落地下
老師見到就好嬲咁問邊個做 結果無人認 然後有兩條友就話係坐係佢後邊既我拎走 我都無做過 跟住神奇既係有第三第四個人舉手話見到我拎走張凳

雖然我認我唔係好學生 成日搞搞震 例如人地去廁所爆石個時用一蚊開人地門 但係我平時做完會認 最多咪記缺點同翻去俾老母罵 如果無做過我一定死都唔認

跟住個老師見我唔認 但係有三四個人都話係我拎走
就話我做完俾同學見到都仲要唔認 約我老母第日去見佢

翻到屋企我老母見我喊哂口咁款 同佢講完之後佢信我無做到 第日去見家長鬧到個老師反哂皮同道歉 佢根本就無見到 只係聽同學講就係

雖然佢有道歉 但係依件事已經係我心底入邊十幾年都仲記得好清楚
Miss choi, 我屌你老母呀

有點長 sorry for 1999

行 撚開

講就易....
班仔同你熟左就會試你
如果你唔識set底線好快玩完

到今日我都重記得佢個全名
好記得之後佢試過上堂頂撞個班主任..之後好似兩三日唔比佢返學

排警犬後面嘅畜牲職業

樓主細個好慘
diu冇耐性學咩人做老師

我都有試過

一樣諗法呀巴打
但係咁樣只會比佢地睇到你弱嘅一面
佢地唔會明白你咁做其實係好人黎

好明白畀人排斥既感覺
以前喊到心好痛
搞到宜家都唔太敢同人玩得熟
驚有一人又畀人傷害

多謝巴打
不過今年都唔會有得我好過

所以好多老師開新班果一個月會勁撚惡

唔好既野就隨時間流逝啦

記到今日其實你都幾小氣, 無氣量

而家做好自己, 活在當下就得

我係襯課堂活動
小朋友做工作紙既時候 先踎係度同佢講
嗰陣係上緊堂
格離位同學投訴佢噴口水落人度
咁正常就問下兩邊既證供
但自閉症小朋友係唔會比反應
你有冇咁做啊？你係咪唔小心啊？
佢好似係唔小心喎，不如你原諒佢啦
成程就係自己自問自答 點搞
原任老師嗰堂仲要無返
第一次實習真係唔識處理
咁因為你唔知事實係邊個唔啱
所以更加冇可能請佢食糖
如果佢真係噴口水你仲請糖
對投訴人既學生都好唔公平姐

岩你老母
走廊都唔識寫罰你返小學對多六年陳sir

我好易同人熟 但都係好被動
即係人地流我講野我可以好多野講
但成日會諗人地點睇我
其實我唔識得戴面具做人

乜撚野記到今時今日小器冇氣量
知唔撚知咩叫心理陰影
我可以忘記好多唔開心嘅事 唔會隔夜
但有啲事會係個心一世
睇黎你係唔會明

由細到大 好好彩無遇過教畜
每個老師都比心機教 又講道理 教我做人
不過細個唔識性聽唔入耳

都係嘅 我以為係無啦啦唔開心喊果啲

所以我寧願唔識新朋友

我明白
雖然佢地講啲野好老土 但大家就會明白果啲係做人嘅原則
要用時間去慢慢咀嚼先會明白到個真正含意

我小學都比一個老師針對過
我唔知我得罪佢d咩

小五開學第一日未有書教
佢就叫全班岀黎自我介紹
要講下第時想做咩職業
咁我細個就好中意Disney
我就話我第時想入香港迪土尼做
之後佢當住成班: 下 係迪士尼掃地都算係迪士尼做架
之後成班都笑

我唔明點解開學第一日就要咁對我
係咪一定要話做教師 警察個d先叫岩

個西女人仲要搶人老公
希望佢有報應 仔仔女女都會比人針對

我都唔係啲咩表演派嘅人
所以其實我唔會受歡迎

留名

小學堆教畜EQ仲低過成年人
不過實懶細佬仔八厭 難教

我最記得小學我係田徑隊
有個女同學好早熟 肥肥地大波
佢練來回跑姐出力跑就
然後佢啲所謂隊友就係咁笑佢大奶怪
話佢咁大對奶唔好跑步
佢啲隊友全部未發育 覺得平先靚

然後宜家出左黎做野
我睇佢地fb 比人笑既大波同學
變左有身材幾靚既女仔
而笑人嗰個係靚啲既 不過冇波
但又要著低胸係咁推對波出黎
所以小學雞時代係真係最冇腦

咁弱嘅咀咒
你真係太善良

家長日果日簡直世界末
家長日完都會比老母打

唔好喊啦 哥哥攬攬

無試過既人 唔明嫁啦
細細個既陰影真係會跟好耐 尤其小學雞果陣無乜獨立思考 遇到依d教畜都唔識點處理

我都有類似既經歷 睇依個post先知咁多巴絲都遇到小學教畜
不過你願意0係高登放低依件心事 慢慢就會打開依個心結嫁啦

小學果陣,比班主任玩針對.
去到小六畢業營果日,個班主任專登編我同隔離班既同學仔訓足3日2夜(唔撚識既).
除左無左好多同朋友既回憶之外,仲過左一生人入面最撚慘既camp

哥仔你除左最屈果句 上面果啲都有啲離題喎
Btw小學雞就真係小學雞 九龍新界冇得避

屌咪係囉 對住班小學生都可以拎本功課簿掟佢 又dum落地下 根本就唔應該用咁嘅態度教細路仔

多謝巴打

我都有朋友咁話我 但我唔太識好陰毒咁咒人

你都on9 咁樣叫無氣量 無氣量就直頭郁佢啦 有氣量 咪係肯忍左佢渣

個老師有問題，但樓主小學都留級 你讀名校小學？

當啲細路哥冇自尊心

大家都比人洽
人都唔會惡得去邊

小學好多老師都on9 我都見過好多on9教畜 唔好擺係心啦

都幾名
最記得入學報名果陣見到有啲家長報名失敗喊到好似死左親人咁
而我老母開心到

有時冇得唔擺係心
我都話收埋係心入面好耐 我都係最近先記起

無錯 有d野係依世都記得

你收皮啦 無人叫你出聲 以前我細個學係用周之後唔知再加咩 就係走廊 意思

我又唔係打5p字 屌你老母 分享下自己細個被老師恰 激動打錯字唔得？
屌你老母 依家真係扯撚住到火

祝你老母日日做雞被狗屌

小學雞既野真係記一世
果時有諗過自殺死左佢算
到而家仲係心理陰影

但都有欺凌過人，無同過佢講對唔住係我仆街

因為我中小學喺乖學生嚟
個陣唔見書包驚到喊 班主任同訓導都嚟幫我
但個陣唔知喺4樓定6樓 就咁dom我書包落樓

多謝眾巴絲打安慰閱讀同分享
我咁多年嘅心結都似乎解開左
講出黎舒服左
祝讀緊書嘅哥仔唔會比人洽到好似我咁
而比人洽過果啲就人緣好啲啦

你姓陳？你係老師？你日日被洋睇爆屎眼呀 生性有呀 屌你老母

咁都有罵戰 唔好鬧啦

我都一樣 對唔住你地
我果陣成日都諗 不如死左佢算 唔洗咁辛苦
但係又冇果種勇氣

我仲記得有個老師本身都唔鐘意我 (可能因為本身個樣生得毒) 有次默書佢叫隔尼個條友com好自己本簿唔好比人𥄫 屌佢老尾我乜撚都冇做過 小測改錯我拎出去加分佢話我改過份卷尼 仲成日借啲二串我啲字難睇唔改我份功課 小學啲老師真係on撚99 佢地永遠唔會知佢地一句可以影響學生一世 屌

咁高 裏面有冇野爛左

根本老師都係有份欺凌果個
但佢地反而仲要可以審人 勁無助

以前有個ex做手作雪糕，有一日我去探佢班 佢隻手拎住技雪糕摌上下咁chok 又用手指卒個摌頭
之後夜晚傾電話又問要不要幫你"筆"雪糕
之後有次唱k飲酒之自動咀埋黎之後一齊左

sorry錯post

關小器咩事 自己比人屈 受左咁大傷害好難放得底 同埋關氣量咩事

名校多衰老師 仲要見你留班肯定屌多兩鑊 因為小學其實好難留班，除非屋企有事

？
我分左手冇耐你入黎同我講呢啲

呢條友一定冇比人洽過
講得出呢啲野果啲人都唔會考慮人感受

我都有一兩件身邊人唔知既秘密
但我唔係小學發生，係中學發生

中學讀女校，窮加上濕疹生上面
比全班無視，恥笑，單單打打
班上發生偷錢事件，連續幾日都有人唔見錢而佢地咁岩就坐係我果行前面幾個位
於是比訓導當住全班面前諷刺同暗示係我偷
然後又老屈係我做

我根本沒做過，我叫佢報警求助搵賊仔出黎
我沒做過我唔怕，又比佢話我講大話又話好似我咁既人係垃圾
又話我咁既樣將來唔會有人要

到依家我都唔知d錢係邊個偷
其實我懷疑佢地係咪夾埋屈鳩我
我坐最尾，首先唔見錢果個係我前面既同學，第二日係再前一個位...第三日又再前一個位....偷完一行到隔離果幾個
而且比人偷果堆都比班上最出位，老師最鍾意果幾個，同時又係最睇唔我果幾個
果陣成行6個人得我一個沒比人偷錢.....

我果幾年係學校成日因為個樣而比人取笑
連有d仆街教師都係
直到中六七先開始好少少
我完全沒同老母講過

太長唔quote啦，我又係差唔多，小學成日比班冚家產教畜針對 ，有一年我怒爆考左頭幾 ，佢地酸撚到 ，依家生活還可以啦，樓主講左出黎爽啊 ，你大個將會成為一個好老豆

我老母反而成日想我留級
痴撚線 緊係早走早著

小學讀名校 真係好辛苦
以前小學已經分哂有錢人堆同窮人堆
老師剩係錫哂有錢果堆學生
有錢果堆同學都會睇唔起我地窮撚

有一次上中文堂睇報紙
老師話有字唔識可以出去問
果陣真係唔識「猝死」係咩意思
點知出到去...佢大大寫同全班講：「你睇下 佢連猝死係咩都唔知喎？」
果陣全班望住我 我好尷尬笑一笑就行返埋位
個仆街老師又話：「嘩 呢啲咪叫以笑遮醜囉！」

自問唔係一個好記性既人...
但呢個場面我記到而家 好深印象

點解想你留級？你細仔讀書？

果時成日睇d 天橋
「跳左落去，明日就唔洗返學，咩都解決哂」
唔係唔想放開，係我做唔到。回想返都仲會喊

屌 我啲老師都係咁 好撚鐘意笑埋一份 如果我依加返返去一定一巴車過去

有啲老師個腦真係有問題，唔識分析件事岩定錯
有個朋友之前比人老屈，老師問都唔問就鬧佢

我自己就小學比老師屈過我出貓，留左我人生第一次堂，成幾粒鐘。
明明我只係 係佢倒數十秒鐘既時候check卷，突然發現寫小左個句號，再補番

成撚日冇證據又要屈鳩人比說話人聽 逼人地認

Btw偷錢呢家野最麻煩
我中學節情要全級搜書包

哇屌

入畢業營個陣都比同學屈過…
好彩個老師信我。

好老豆？
多謝你先
會唔會有老婆都未知 ...

佢地醒啊 將入面嘅嘢拎晒出嚟先dom 拎出嚟嘅嘢就分別收埋喺唔同地方 搵返個書包喺空嘅
但我都好唔開心 我小學只不過蠢啲 個人軟弱 就無原無故俾人蝦咗幾年 一直都冇朋友

有冇陰影

所以我都好撚憎狗眼看人低嘅仆街
一啲教養都冇仲學人做老師
快啲奶有錢人袋底死全家

真架，你起碼知比人恰係點，大個一定唔會對d仔女好刻薄，加油啦

佢覺得我啲野唔識上到去更加唔識同跟唔上
但我根本冇心機讀
上到中學成績先正常返
唔好唔壞咁啦

我依家諗返其實咁諗好幼稚
比到佢地一時悔疚 但用一生人黎同佢換呢份悔疚
唔值

樓豬唔好唔開心 大撚把人同你一樣 小學啲教畜on9無極限

正字唔撚識打仲惡番人轉頭
未叫你砍掉重練返老母個閪咋
岩音義都唔啱同吾系甘牙有乜撚野分別
去返錯開字嘅5p算啦

我小學老師都叫全班一齊排鳩我

好彩既係小學已經有好好朋友

同番我講呢件事

教畜正仆街

試過比佢發現到其實我比人屈果陣
佢個樣即刻show到出黎 發現到自己柒撚左
果個樣真係好正

喺咪俾人有預謀地屈落你度
啲老師永遠都喺鐘意成績好嘅乖學生 但點解樣衰都有罪 我明啊個種感覺
當時你應該報警證明自己清白

我果陣已經開始逃學 周圍鳩坐都唔想返去對住教畜

所以話對人好就等於軟弱 軟弱就會冇朋友
結論係小學做好人係冇撚用

因為佢身為老師 同埋啲同學一齊排擠我
佢唔只一次針對我
係因為今次明屈所以特別深刻

做少好多野嘛
罰你抄容咩易

多謝你
依家好左好多了

教小學果班係畜生中既最底層
你估佢地唔想教中學逗多啲糧？
佢想但無料丫嘛
成績最差最廢但又啱啱入到教院，無其他求生技能咪死死氣去教小學囉
逗住果份糧，年年加人工，又無能力出去闖，根本個人同咸魚無分別
唯一樂趣就係糟質啲細路
心理變態

你都好彩有朋友
我畢業之後搵返我最好嘅朋友佢都已經唔彩我了

你逃學 學校冇打比你老豆老母咩

仲要成日有假放 屌佢老母爽撚到

咁你個老師仲有返小小良知，以我所知仆街既老師係點都唔會認衰，點都死撐

我小學都俾同學bully
日日遊戲唔侵我 面對面鬧我話我
話我係賤狗之類侮辱我
體育堂攞波掟到我瘀哂
撕爛我d art
又係老師面前講我壞話
後期老師同學一齊叫我大話精

後來中學識到好多好朋友就好好地活到依家

有冇諗過返去玩謝佢?

良咩知呀
之後咪學你話齋繼續死撐

小學班教畜淨係識大鳩人
依家係小學做野 日日見到個所謂主任踢拖返工
攞家長黎嚇鳩啲細路

有呀 有時比佢地屌到仆街有時佢地幫我講大話但都會屌兩句 無屌就知學校無打
我有話比佢地聽 好撚唔鍾意當時既班主任返得好唔開心

好彩你咁幸運
不過相信有啲人就唔係啦

教畜真係

人都可能死鳩埋 玩咩謝
未死都退左休

唔係個訓導係班上面講依件事
再加上有個好朋友（佢朋友係我同學）話我知佢收到風我班好多人唔見錢，成班私下傳係我做
我根本就唔知有件咁既事發生
聽聞佢地全部都係放學後先發現唔見錢，搜唔到
我因為要番pt，每日一打鐘即走，可能搜過我唔知

總知，濕疹生上臉人生就玩完
小學到中學都比女同學歧視

唔好話家長
記缺點已經要賴屎

你老豆老母有冇點幫你

巴打唔好咁
你要努力呀

呢d人渣一日未死一日都唔好俾好日子佢過

希望大家早日識到知己
小學真係陰影黎
日日係心入面渴望放學既心情

佢好似血糖過低要成日食糖
有次上上下堂唔知做咩發嬲
佢話自己激到隻手爆左血管

我讀官小 喺私家屋苑入面 全班得我一個住公屋
加上我嗰時周不時唔返學 家長日班主任同其他同學嘅父母叫佢哋疏離我
但好多同學仔嘅父母好錫我 會帶我去海洋公園 每晚都去佢哋屋企食飯
當然有啲好白鴿眼嘅家長真係叫啲仔女杯葛我
但我人緣好好 啲同學話好羨慕我自由自在 完全無受杯葛我嗰啲小眾影響
度過咗我頗為有趣嘅小學生涯
巴打 有咩記住講出嚟 依度無人會帶有色眼鏡睇你

其實人大左諗返
無論中學定小學畢業果陣
都有啲後悔無屌鳩啲仆街老師

依家連最了解我最愛我果個都走埋
知己應該冇架啦

小學嗰時同個同學都幾friend，有一日班主任話佢家長投訴我改佢個仔手册上面嘅測驗成績，又話我畫花佢個仔件恤衫。我好驚訝，因為跟本無做過，就係咁我俾班主任罰左幾日無上堂，留係教員室罰企。我呀媽都知道件事，佢都信我，但對方家長堅持。最後我忍唔住認左係我做，我同呀媽講再拖落去，好辛苦。
大個左到宜家個心結都未解開，點解個同學要咁樣對我。

多謝你
所以我好鍾意係到講野 好有愛

冇撚錯

定其實佢認錯係第二個人做

果陣其實好心灰
明明沒做過，但沒人聽我講野
我又唔想同屋企講
其實我有試過自己走入警署報警
但警察同我講，叫我搵學校社工同要學校報警
因為被人偷錢唔係我

而我學校社工係仆街黎既
同班同學一樣成日諷刺我，叫我儲錢去整容
話我個樣一撻撻咁好嚇人

小學都比同學杯葛無乜朋友
可能呀媽啲on9性格影響
無朋友之外 啲老師仲要話我係無得教架喇
巴打個陰影我都好有畫面 因為我係咁樣成長
好在越大越識諗 依家仲為人師表
要學識放開呀巴打

小學雞都算
連大人都咁樣真係冇得救

多謝巴打
希望你阻止另一個我出現

我有懷疑過係，但最後都係我受左 童年陰影

咁最後你同你同學點

我係絲打，雖然有好多陰影，鍾意收埋自己
雖然塊臉成日一撻撻紅色，比人望比人諷刺我唔靚
不過好彩識到個唔介意我外表既男朋友
今年仲結埋婚

無乜 我阿媽剩係話明明你入到精英班應該讀書好好嫁（但係我徘徊0係全班最尾到尾四） 之前兩年果個乜sir咪好好 你唔會咁嫁

剩係讚乜sir 但問題係0係個教畜身上呀嘛 日日都鬧喊唔同既同學 講野好刻薄 就算唔係我依d最尾尾既學生 中游果d都比佢mean到呢
做錯功課寫錯一粒字又比佢大大聲0係班上笑 又成日搵我地依d同全級兼全班第一比

其實依件事都收埋左好耐 係最近好抑鬱 不停諗我依廿幾年點解會咁 先醒起依件事可能有d關係

我小學試過日日俾隔離位打 仲要打到嘭嘭聲 咁我梗係有還手啦 上堂嗰時佢又打鳩我 我舉手個老師都冇處理到 佢一擰轉面寫野我又會俾隔離位繼續打 果排返到屋企我老豆老母見我隻手瘀晒 我老豆就殺上我學校喺走廊當而屌鳩個老師冇理到我

諗諗下，啲中年怨婦做小學老師都幾恐怖 咁多小學生比佢地糟質，小學生又好少會撐到行，你話上到中學仲可以同佢對着幹

哇 你真係好幸福
祝福你生活一路都咁幸福

點解我講野咁撚似啲大叔

巴打你要加油
講出黎係咪舒服好多

巴打你之後都會遇到既

仲有機會遇到既 要有希望

個老師之後點

小學生根本唔識反坑 淨係識驚 都未有性

第一次拍拖 第一次感受到愛
但佢一句話淡左就算
四年時間都唔短架

我只係希望個死女包識諗返轉頭

太認同啦 又廢教唔到中學 咪去教小學折磨小朋友 講到尾唔通佢地為左教人咩 為左份工為份糧炸

香港人返工都唔敬業
最重要係搵到錢

小學生沒能力還口同還手，仲唔盡情發洩咩
不過依家d小學生沒以前果d咁怕事唔識反抗
有好多好醒

冇拍過拖唔清楚咩感覺..

我一返小學就睥9個老師 就尼出聲問佢幾撚時死

都係呀 最近同左兩個好親密既人講起依件事 不過佢地無依d經歷 可能唔識點比反應

上面有個巴絲講得岩呀 假如到時自己做人老豆老母真係會比多d愛下一代呀
老師都唔一定岩撚晒 錯就要屌

如果問埋佢實爆血管

上到中學先突然俾人玩點睇

我有個中學同學 佢小學比人屈有讀寫障礙叫佢退學 依加好正常全級考第四 我真係好想知小學啲老師做乜9
利申 band1中 中學

其實仲有好多老師係真心對待學生 希望佢地係小學階段有好嘅life development

我初戀到尾唔識點講
你以為依個最了解你，但可能下個會更好
只係你暫時未遇到

小學個陣有好易情緒激動嘅同學仔（成績差，教畜好唔鍾意）聽到自己家姐比另一個仆街男同學（成績好，扮乖，d教畜好錫佢）蝦，小息即刻係廁所伏擊個仆街仔

諗返起個同學好勇武同埋真係好錫佢家姐影

小學過得好唔開心+1
去到中學先識咩叫開心嘅校園生活

希望樓主你依家講左出黎以後唔好再擺係心
你冇做錯野
係世上係會有人無理由咁去傷害人
最緊要你身邊有你既朋友同愛你既人
將呢份幸福放係心

好希望樓主同其他比人欺凌過既巴絲最後可以放低
我都有比人蝦既經歷，由幼稚園到依加都冇講比人知
差d唔敢拍拖
最後都可以搵到錫自己既人
希望你講完開心返
世界上仲有好多好好玩既朋友等你去認識
Sorry 1999又長氣

好似係老屎忽嚟 所以冇野 淨係將我地調左位

呢種算得上係真朋友，雖則係癲少少

睇錯係你家姐，sorry

唔長氣呀
好多謝你咁樣講
我見到你咁講都好開心 我都係到感受到大家嘅關心同愛

但係依家身邊真係冇朋友同愛我嘅人

我都希望你可以係到分享下
講完出黎真係會舒服啲

佢成日比教畜加埋堆家長認住佢係搞屎棍，所以傳下傳下冇咩新朋友

好慘呀 佢地可能唔係好控制到自己既情緒 但唔會害人 有時候仲好可愛 只係唔識表達自己
D阿毛同教畜

希望你講左出黎個心會舒服啲，飲杯 諗返起小學個陣，做左半個學期班長就比個中女班主任換走左我 原因應該係嫌我細個個陣唔夠sharp醒 諗返都覺得條教畜on9

教畜成日淨係識講成績

btw親身經歷，我五六年班都係同一位班主任（我家姐都係同一個），以前屈我家姐整估同學 ，係咁針對佢，到我個兩年又用同樣方式屈鳩我 ，老母投訴上去校長又不了了之

利申：班主任係中年嫁唔出嘅阿嬋，畢左業都未撚見過佢，好想見返佢再問下佢嫁得出未

唔好話小學，中學都係咁…
所以我依家變成一個唔鐘意講野嘅毒撚

而家個啲小學生應該會返屋企叫老豆老母打電話比校長

打手黎咪理佢

講出黎好小事
但果陣幼稚園好細個
比男仔蝦完又唔敢出聲
到依加電視一播d強姦呀非禮呀就覺得極討厭同憤怒
好彩中學開始都識到D好人又玩得埋既男仔朋友
可以稱兄道弟

小學個時都有教畜姓溫

以前讀書自己都有份蝦同學，而家大個左會諗如果第日自己個仔面對呢個情況應該點做

咩強姦非禮呀
佢對你做左啲咩

係咪女人？

係

我屌 係咪油麻地？

但我小學冇F班, 唔會同一個人掛

小學有個叫楊頌恩嘅教畜成日捉d睇唔順眼嘅學生去佢個班到屌
仲要叫埋佢班啲學生一齊笑

聽完樓主既經歷我喊左

我都試過畀老師屈

幼稚園畢業禮個個有得表演
我就要匿向間屋入面搬間屋

仲有試過同老師講某同學祈禱唔合埋眼，向度玩
結果老師係罰我，話我唔祈禱

小學果陣有個痴撚線同學
有次測驗比人見到佢出貓，小學雞就緊係話比老師知啦
跟住佢就病發，又亂叫又亂掉野
過冇耐個訓導走黎問我地班人有咩居心要屈佢，話罰（屈）佢果班人要記缺點
最後有個同學老母出黎屌鳩個訓導先冇左件事
細細個可以有咩居心
呢句到依家都仲記得
1999

睇到唔忍心再睇 諗返起細個俾個姓盧教畜蝦既回憶

依家職場上面又遇到個咁撚樣既人 好彩唔似細個咁鬧不還口

個陣小六，係一個小息就完個時，我同我fd係班房門口傾緊計，咁小學個陣好興玩閹架嘛，我fd一刀斬落我子孫根度，然後我中刀大叫，又咁岩班主任係班房門口出黎睇到晒，之後好撚惡咁屌我地，我話唔關我事，佢大大聲屌我"睇住你地玩！"，要我地寫檢討書加家長簽名同見家長，屌佢老味個班主任仲要係全班面前大大聲一字不漏咁讀我地封信出黎仲叫我地係全班見前玩
仆你個街我無辜架

老師唔係人人啱做

面前

個時小六肥肥地，個老師就成日笑鳩話我死肥仔，有次冇啦啦放學就叫我係操場（個時全校都係個到聽校長訓話同祈禱之後先走得）跳100次繩，持續一個禮拜。每日放學就係度比全校人笑 而家諗返起真係心裡陰影

痴撚線 啲教畜精神病

下 你唔好喊啦

我以前小學有次同同學玩係街撞到班主任,佢問我地去邊, 我地好老實話上屋企打麻雀, 佢第日係全班面前話我地賭錢, 我走入教員室同佢講我地無賭叫佢唔好屈, 佢就話「而家唔賭以後就會」我記撚到而家

同一條友, 小學去CAMP我比人分左去大屋又要拎KEY, 咁食飯要全班食晒先可以番房, 但我間屋又有其他班, 搞到成日我遲番比佢地話我唔開房門, 咁有一次食完飯因為同班D人既房係另一條路近要行個邊, 但就唔近我間屋, 所以我講左句「又要遲番」,個班主任痴撚左線大叫「XXX, 你同我行番落去(即係叫我行原路番飯堂再番間屋)」 FINE 我即刻轉頭落去, 佢又叫我企係到, 之後我唔記得佢鬧左我D咩, 我真係唔知自己做錯左乜撚野又要睇同學面色又要比佢鬧。

呢個班主任仲要有次比人激親係到喊, 係全班面前話佢以前會考得12分 好心啦呢D野都拎出黎講

雖然對比起樓主你件事好小事, 但我記到而家同埋勁憎佢

小學比人欺凌去到中學完全唔敢出聲，
到宜家每次想講嘢前都會諗講唔講得，
最後都係吞曬落肚唔講嘢比人話摺

唔係屈唔屈問題 有時係小事 我都算 但有時帶黎嘅創傷真係好大

周圍掉野果到好有畫面
我果間都有幾個痴線嘅

做小學老師真係好多都心理變態
我嗰陣又係年年考頭幾名
但個班主任唔鐘意我 日日留我堂留到夜晚7點
但嗰陣我只係小二

講出黎會舒服啲

呢啲野我中學時時都發生
冇計 同學仔偷玩

點解你唔問佢點解

同你個同學有d似
小三果時數學好差（考試係例牌包尾果種）
有一次嘅功課做啱曬d題目，
呀sir當住全班面話係我呀媽幫我做
我用左兩個幾鐘做數嘅努力就係咁被沒殺左

咁又唔好咁比法
創傷就係創傷 傷左就係傷左
傷左就會一樣流血

你可以係到講 大家都唔會怪你

我都成日好夜先走

旁人在派對但不想邀請你去參加

見到巴絲打都講下以前既野 我都分享下先 不過我果單細野黎架咋

記得幼稚園果時我地係分為四人一組 兩男兩女 男女一邊咁坐 跟著我對面果個男仔又係好曳既人 佢叫我望下抬底 跟著佢用腳「廖」坐我隔離果個女同學裙底 仲要唔只幾次 咁我細路哥果時見到佢係咁搞覺得佢好勁又有野睇就O左咀 點知個女同學落堂就告發比老師聽一口咬定話係我做 搞到要見家長 明明就唔係我做 我係咁同我啊爸啊媽講佢地都唔同個老師講 最後比人罰 不過唔記得罰咩 個女同學都對我印象差曬 避開我

他看戲也一個人看 他放假也一個人放 ....

細細個就咁變態

痴撚線的個老師，如果你係我個仔咁蝦你我幫你剷平間學校都似
小朋友唔好喊，呀姨錫返

我屌你老母

教畜死全家落地獄

我小學有條女同我好fd但佢好撚mk又曳
但條女識擦鞋 同個pe老師好fd
之後條教畜以為我教壞佢都算 趁我冇返學叫全班唔好同我玩

幼稚園俾老師屈過講大話，我記撚到而家

周玉蓮
我呢世都記得你條死八婆

小學放學我會去補習社做功課溫書 等老豆收工黎接我返屋企
咁小學雞個書包通常都好撚重 我返屋企又要行條大斜路 所以老豆通常都會幫我背書包

嗰年我小五 咁有日屋企唔記得邊個病左 老豆接完我就係補習社隔離間粥鋪買粥返屋企食
(係學校隔離街 行3-4分鐘左右）
老豆入去買粥我就企門口等
我見到條八婆坐左係入面食粥
原本都冇乜野 我純粹怕醜 所以就冇入去say hello

之後第日上中文堂 佢當全班面話我冇禮貌
成個大小姐咁 咁大個人仲要老豆咩書包
當時我真係好𤓓 但唔知點解喊唔出
(平時我係喊包黎）

但最激氣係佢竟然係班上面同我d好朋友講
「你地唔好同佢做朋友啦 佢咁冇用」

呢單野我記左10幾年 亦都變左我心入面一個好大既黑洞
因為去到小六 我真係聯合比所有「好朋友」杯葛 變到一個朋友都冇
原因竟然係我換左新電話拎出黎用 後尾佢地仲偷左佢同我銀包所有錢（小學雞幾百蚊已經成副身家）

去到大個 我變到淨係識迎合人地既諗法
有唔同都唔敢提出
每次做衰咩事我都會覺得自己好冇用 不如死左佢算

筲箕灣

小朋友黎你想有幾鋼條

小學六年班尾段無段段俾兩條八婆排斥，寫封信話畢業camp同學校旅行唔會同我一齊玩，又寫哂全班個名係封信度，話你去同俾全班排斥果條友一齊玩啦。

我仲一直當佢地係好朋友，我老母又成日拎佢地黎同我比較，叫我學佢地咁樣要乖啲。

當時個啲老師見我咁唔開心都無理過我，因為我細個都有啲曳，覺得佢地唔理我就一定係我錯。原因係我同俾人排斥果條友玩。

睇完封信我喊得好勢利，真心唔明點解佢地要咁對我，仲要叫成班都排斥我，搞到我之後果幾年心理扭曲得好嚴重，中五果年差唔多去到崩潰嘅地步。

升中六轉左校見多左唔同人唔同環境之後先開始釋懷，發勢一定唔會做呢啲仆街

巴打你都要好好加油，唔好做呢啲人渣，祝你以後開開心心啦

永遠唔好睇少你所做既行為同說話背後嘅威力..
加油巴打 過左去喇

各位比教畜恰過既巴打們有無諗過返去報牛
唔打鑊佢地都搵位屌返佢地一獲覆個桌

多謝阿姨

我5歲果陣，讀緊幼稚園高班，果陣上堂要做功課，我做得慢，就比班主任扭我耳仔 好大力，我feel到隻耳仔紅哂同好痛，我係到喊，無同屋企人講，因為驚佢地話我做得慢，老師先會咁，5歲我讀緊幼稚園，班主任姓張 我...一直收埋係心，無同人講過

都係幼稚園，坐對面兩個同學，茶點時間成日拎我啲野食 搞到我食茶點果陣都係搵隻手遮住啲野食 小學同係同佢一間

小學二年級，數學考試卷，發現改錯卷，同數學老師講，點知佢話我係自己改返岩 好大聲鬧我，我好驚，係咁喊 果2分就咁無左，仲比佢認定我做手腳

都係小學，果陣返下午班，食完lunch先返學，所以無零用錢，果陣小息好肚餓，咁岩見到地下有粒芝士圈，我竟然執左黎食，仲比隔離班個男仔見到，比佢笑我，呢件事係我成世人最唔放唔底既事，我無同屋企人，朋友，所有人都無講，而家見到芝士圈都諗起件事，我同自己講唔會再因為錢而拎自己咁

中學，成個中學生涯都唔開心，無參加課外活動，小學老死一齊升中同一間，之後都識左新朋友而唔理我，只係同班上面無人理既人做朋友，做project 永遠無人同我一組，唔係因為我有問題，係我太乖，班同學鐘意圍威喂，可能係我入左間唔岩我既中學，呢啲又無同人講過

多謝你既post，可以講哂出黎
而家好彩有個知心朋友，所以我好珍惜

我記得小一到小四嗰時成日都要見班主任同社工，我唔知確實原因，淨係記得嗰時成日做功課做到兩點，仲有每星期兩次嘅默書 同埋啲同學仔全部唔熟 但係見社工班主任同佢地傾計嗰陣係我最開心嘅時候
最尾到小四我轉左校但係打電話番去社工姑娘都肯同我傾計 我永遠都會記得你地嫁，梁老師，簫姑娘

仲有一次中學上班主任教嘅堂，嗰時教完a書轉b書嗰時，我本書比無帶嘅人偷鳩左，我同你講，你死都唔肯信我，你嗰種眼神我死都記得 食屎啦你，仲無諗住幫我find out 屌你老母 搞到我要自己買過本

呵返啦好冇？

絲打唔好咁 你呢個都算幾大獲
我真係好唔明白點解啲老師要叫啲人唔好同人玩
佢地都唔明白咁樣講野係幾殘忍嘅事

如果做錯咩事 吸受教訓 教訓自己下次唔好再錯就好
多謝絲打分享

小學四五年級果陣英文未係特別好，隔離班個英文老師用英文一大段鬧我。
我一句都聽唔明，之後就決定要學好英文，起碼知人鬧自己乜。

到底有幾多人受過呢d 痛苦
香港教師真係

我咁明白比人排斥果啲人嘅感受我仲點會去做呢啲仆街
更何況呢啲咁仆街嘅事我都做唔出
Btw多謝巴打分享
你都要開開心心咁生活
我就未能夠開心住啦

我細個讀書本身唔差
自從發生一件事
令我改變哂成個人
當年小學一年班
我一入去係好多問題問
好好學
成績唔太差
下學期有一日
數學老師怒氣沖沖咁入課室
冇啦啦指住我來話：做咩咁對本功課
我心諗做乜鳩
佢話我畫花本功課
我話我冇
佢死都話我畫
唔係我仲有邊個
扔返本功課比我
我打開本野睇
見到全部都係原子筆畫花哂（當時我得鉛筆用）
我冇做過當然死口唔認
佢話要見家長
我心諗
我理直氣壯冇做過冇做錯
見咪見
老師見到我老豆：
_生，你個仔好唔聽話。畫花本功課，仲要唔認。
我老豆一聽完
冇出聲就一巴車埋來
道力係令我成個人企唔穩
個頭撞埋條柱到
我老豆講：你個仆街仔，讀書唔認真走去畫花功課
當時係我委屈到忍唔住即場喊出來（我細細個就比屋企教唔可以輕易流眼淚）
然後我返到屋企含淚用沙膠擦原子筆
仲要唔可以擦爛
之後隔左一排
同樣既事
再次發生
我返到屋企又比人毒打一獲
我自此每次交功課都留意
終於比我發現有個女仔
聯同兩隻兵玩鳩我本功課
佢地係我傳功課上前時畫花
我立即喊哂口同老師講
個教畜發現真係唔係我
問我原唔原諒幾條友
個女仔係咁同我講對唔住
叫我唔好話比佢屋企人知
我打死都話唔原諒
一定要比佢屋企人同我屋企人知
我需要一個清白
仲要以其人之道 還治其人之身
之後放學大家見家長
我老豆冇出聲
只係話算啦
小朋友玩下
玩下？
我屌你老母玩下？
你打到我咁叫玩下
我即刻嘈
點知佢叫我收聲
點解我冇做錯事要比人打撚到撞柱
點解人地老豆老母連鬧都冇鬧下仔女？
呢單野之後
我成績一落千丈
欠交功課 唔讀書好正常
打架 見家長當食生菜
去到我差唔多廿五歲
呢單野我都記得一清二楚
如無意外我會記一世
倫紫琪你收埋兩隻兵去幫你玩鳩我
我用成世人去詛咒你

我睇到真係覺得好心up
我係認真架 我睇到真係覺得傷心 我真係好同情你嘅過去
好多謝你講左出黎 分享比大家知
你嘅創傷比我更大 好多謝你嘅分享

講左出黎係咪舒服左

多謝巴打 定唔知絲打

四五年班英文好極有限 唔好咁怪責自己

害人無數 屌佢地老母

樓主好慘 比個正皮支持你

其實我小學都有比人屈過

個時我係一個肥仔，
個嘴唇好厚，
成日比人笑

有一日個數學miss上堂 話唔見左一本功課簿
之後成班死八婆就屈9我，
話係我抄完功課整唔見左

個miss 又信晒
係全班面前搜我書包
結果梗係冇
仲屈我收埋左
之後放學個時d 死八婆又自己搶撚左我書包搜

到第二日上堂，個miss 話搵番本簿
叫d 全班同我講對唔住

但呢件事到十幾年後我都仲係歷歷在目
其實都幾大陰影

太長 唔引用晒
哇屌 真係好撚委屈 我明白呢種感受
屋企人對外人仲好過自己親生仔女
唔為自己嘅錯感到內疚 呢啲人最可恥
巴打請原諒我咁講

仲有個女仔如今應該都係一個臭西日日比幾枝棍 擴闊西隧工程

非正式統計發現每間小學都有個老故婆坐鎮

小學最撚多教蓄同變態 因為佢地只係一班高不成低不就既垃圾

你miss都算係咁 叫全班同你道歉
樓上啲巴絲打就黎委屈到想自殺

嫁唔出先係問題核心

舒服哂 不過小學都唔係全部教畜嘅 起碼我遇到嗰個真心幫學生

個老師反中國
犯我中華雖遠必誅

比雞更低賤 買剩蓆

咁你就真係好彩仲留有童年啦

我唔係做日校，但係有時都好驚自己嬲得濟講錯野傷到小朋友
其實越做得耐，個人越lost，越唔記得最初點解會做呢份工

由呢單野同埋我細妹出世後我被屋企人孤立左開始
我個價值觀就扭曲
雖然我有時好善良
我會覺得好多事唔公平
但係
我 為求目的
可以不擇手段
我小學時就已經為求上位
而做哂好多跣人/壞事
做唔到最好既學生
我就做最衰既
我係老師眼中係大麻煩
出來做野
我已經知點樣上到位
點去跣老屎忽
所以我覺得
黃宗澤係8:30套劇入面好正常
我唔覺得佢好衰
對我來講
佢只係衰對老婆呢單
其他好正常
我諗我僅餘既良知就係得返我女人

真係希望你唔好忘記原則 反思下自己嘅教育方式

有同你差唔多既經歷，不過係初中既事

小學都發生咗好多呢啲事，諗返起小學生活簡直係惡夢

小二俾教畜班主任針對，成日針對我，我成績差咗少少佢專登出封信叫我阿爸阿媽要督促我讀書，到小五佢又做返我班主任，有日我嘗試問佢問題，點知佢淨係答其他同學問題而理都唔理我

小四五俾同一個同學針對，其實佢只係睇我唔順眼，記得佢有一次試過同我示好，我好單純所以信咗，真係當佢朋友，點知過幾日俾佢向第二啲同學屈啲我無做過嘅嘢，又私底下話我，小五嗰陣叫所有女同學杯葛我，無人敢同我做朋友，俾人當我係病毒

小六轉咗上精英班，但係因為跟唔上進度同唔慣精英班嘅文化（其他人起碼同班咗兩年）而俾全班杯葛，成日笑我，連小學最後一次旅行都無人想同我一組 以前上網咪有啲叫留言版嘅嘢嘅，嗰陣傳有個同學鍾意我，跟住我個留言版上面瘋狂俾人鬧

甚至到中一都有個女仔試過睇我唔順眼而杯葛我大半年，嗰陣又係無人敢同我同組，家政堂係自己煮嘢食

到而家其實我都好有陰影，唔知點同人相處，唔敢主動撩人傾計，因為我好驚唔知佢哋會點睇我，但已經好好多，以前俾人蝦嗰陣淨係識低住頭連正眼望人都唔敢

教緊一年級小朋友 真係當係自己啲仔女咁錫
唔明點解啲教蓄可以咁痴線傷害一個小朋友心靈
琴日個小朋友俾隔離位打左鎚 個額頭紅哂 喊到filifeilei 攬到佢收聲為止

成日俾隔離班條友串鳩我教得慢
我屌你啦 起碼班細路上我堂開心咪得囉

我自問記仇到仆街 之前比男朋友話過我成日無記性 我就將所有鬧大交嘅日子原因記住晒
中學讀屋村學校 都有乖學生但差嘅比例多啲 有條女睇我唔順眼欺凌咗我六年 但我仍然過得好開心

小學老師仆街嚟

同樓主一樣小學俾仆街教畜針對
有幾個明顯針對你玩你嘅 成日屈我笑我都算 已經憎到佢地貼地
有個我一直認為幾好既老師完左課外活動後抽聖誕大獎 係包特大薯片
抽之前係到問邊個想要 啲同學都好踴躍好開心 包括我
一抽中我個名 老師個樣由本身好開心變到無咩表情 成班即刻靜晒
出去個下我由本身好開心變到好尷尬 唔明發生咩事
老師恭喜嘅說話都無 求其講左兩句就落堂
好似全部人都不屑大獎係我拎到 僅有幾個朋友都無一齊上活動 最尾自己一個抱住包薯片走
呢種感覺我記一世 咁孤獨既事我一直收係心底無同人講過

不過呢個都唔算教畜嘅 但小學實在有太多黑暗回憶 老師係全班面前帶頭笑你 等等 我都記得好清楚
不過中學同大學都係好快樂咁樣渡過
最後想講句 死教畜落地獄啦 所有童年陰影都係你地班仆街造成

小五嗰時中文老師有左
有一日上上下堂隔離有兩個同學講咗句一屍兩命
之後俾個Miss聽到即刻問佢哋講咩，點撚知有啲仆街同學坐第一排話聽到我有份講
屌你老味搞到我哋三個俾人捉咗落去見訓導主任，我同個主任澄清唔關我事，點知條仆街一口咬定我有份，果兩個講嘅又話我有份
搞撚到要抄20次校規

屌你老母梁淑芬
細個成績唔好唔代表操行差
次次俾功課都一炮過俾1x頁，人地做少一頁就話唔緊要啦，好少事
我做少一頁就罰留堂，又話我離哂譜，冇鬼用
仲要你自己留低我本功課簿係講台，俾維他奶整污糟左又入我數，要我做返哂我10課野，食撚屎啦你，佛口蛇心嘅垃圾

仲要人講咩你信咩，有d仆街屈鳩我又信，我同你解釋就話我狡辯，屌你老母啦

小一比人屈我出貓，依家心仲有條刺，本身份卷仲要100分

咁都比你當係小氣

童年陰影黎啵

巴定唔知絲打 請問你係咪巨蟹座？

好多謝你咁拎個心出黎教書
教書唔係淨係教書入面嘅野
請你接受我嘅謝意

咁撚仆街

我好明白果種孤獨感
覺得條路好灰暗 得自己一個人行 隔離係有人講野 但個腦直接mute左佢
我只可以話我小學回憶係完全灰色

冇事冇事 呵返！

幼稚園俾個老師最錫嘅女仔用手指插眼，流左成日眼淚個老師都話唔緊要無事。然後有次另一個老師帶全班去活動室，唔知點解漏左我，鎖左門，我匿係枱底櫈底喊左成堂

廿次校規 你抄左幾耐

以前中一家政堂要學縫野
我縫得差又慢
比個老女人用佢好撚尖既指甲篤我太陽穴
一路篤一路話我：你咁蠢架 有冇聽書
因為佢係老屎忽又係訓導
個陣又唔敢駁佢嘴
但係因為佢好乞人憎
冇老師 冇學生同佢friend

好慘
又物理 又心理嘅創傷

what doesn't kill you makes you stronger

啲女老師嘅指甲真係好撚尖

唔好咁頹
你應該好好咁過 然後等睇佢地仆街

仲點睇呀 都冇晒聯絡

我中三嗰時入咗精英班
又係一個朋友都冇
又係俾人排成績最差

但係嗰時已經唔玩咩欺凌
純粹係個個都當你透明
但我都感覺到被遺棄嘅感覺
依家仲好記得

中六嗰時入咗文科班
自己讀理科
又係俾人排比老師玩
有次橋腳坐俾人屌左成堂

但起碼你都要放低喇
唔好再唔開心

行雷小便絲打
好有愛心

呢類經歷小學真係大撚把 啲小學老師真係濫權得太誇張 是非不分 抵佢地做死教畜

呂志清 方嘉敏
你地幾時死呀？
前者正一大陸死臭閪
後者我唔識做數學功課 就屈我玩野先做到咁差 叫我罰抄 最後用堆罰抄黎抺檯

大個咗見到班教大垃圾
就知啲小朋友幾慘

我覺得唔抵至真
仲要咁高人工

最尾果句
好仆街

中學老師好似冇咁乞人憎
多數都會同學生做friend

好記得小一嗰時第一次用毛筆寫書法
咁細路仔貪玩貪快趣
好快就寫完第比老師
跟住佢二話不說搣爛左我張野

一樣大把教畜

不過唔知係咪由細到大因為俾人恰得多受得多
之前返工俾人排俾人圍玩，我一啲都唔驚
仲屌返人轉頭
細公司唔怕

樓豬

其實我都被欺凌過，同屋企人關係又差，我有乜事都習慣收係心，永遠唔搵人傾，唔想比人知自己咁軟弱

發現漏打左 叫我名個陣我仲要好興奮咁yeah左出聲
點知全班靜哂 老師臉都變埋 好似唔想係我個感覺真係
行出房之後真係你所講咁 其他人行過講咩都聽唔到 只係想快啲返屋企自閉 抽到大獎一啲都唔開心

好彩充斥住眼淚嘅日子已經過去

中學一樣多，不過因為學生識屌返佢地轉頭所以班教畜冇小學咁離譜

得罪講句，小學果啲真係好多教畜
無心教唔好教啦屌

係，我中學先俾教畜恰得勁

我最記得小學有個男仔好乖好靜，排隊都係企得好好
跟住有次有個好惡既肥西老師，係到話佢講野，但我果陣係望住佢無講到野
個老師篤佢個頭話佢，好後悔細個既我無鬧個老師

原來咁多人都有過一段
悲慘嘅小學回憶

我都試過俾個煩撚係耳邊嘈住晒
佢又成日欺負俾佢弱小嘅人 （眾所週知）
不過好彩我都唔弱 有足夠能抵抗

咁記得有一日上堂休息時間
佢係我隔離位講唔知乜春煩住晒
就聊埋側邊兩個好頑皮嘅同學（咁岩同佢地fd)
三個人屈佢講粗口
咁事實佢冇講粗口嘅
反而我地又真係講晒粗口
最尾佢唔夠我地講比老師記左個黑點

一個煩撚同學寡不

手快按錯制自

我係絲
我雙魚座

小學生有段時期有班人好鍾意小圈子圍爐細聲講大聲笑

屌未打完
明知佢地笑鳩你但永遠唔知佢地講乜
忍左半年忍唔住打鳩圈子入面領頭比人記左個大過

我都一樣

咁冇野啦
仲諗住話啲諗法同我差不多
其實我又唔係星座撚黎嘅 鳩up下

有時啲人要用下啲藞䕢手段搞鳩佢還拖先岩

咁如果佢地其實真係冇話過你啲咩嘅話咁佢咪好慘

大家有興趣可以add我telegram除時搵我傾計
傾咩都唔區

香港地係成績唔好先去做教畜啫
首選一定係中學，因為人工高d之餘又可以hea教
會走去做小學嘅就係再渣d嗰批

LeoLam95

肥女人真係好撚恐怖
小心下個到你

我中學啲老師教到隻狗咁
因為佢地真係好比心機教 改薄都好比心機改
改薄改到ot完仲要拎返屋企改
佢地做啲野同人工根本唔成正比

即係好多事都會忍 之後放係心入面
第二日同同學喂為餵 又當冇事發生過
個情況不斷loop落去

又唔係唔搵人傾嘅 係根本冇交心同傾訴對象

幼稚園偷左粒擦膠

小學反鎖廁格，係下面gap爬出黎。
製造左密室反鎖事件。
從始個廁所變左鬼廁所！

講出黎個心舒服D

哥仔你...

係啊 冇錯

我小一果陣都比個女同學蝦。
有排每次我去toilet一入到廁格，
就會有條友攞枝鮑魚刷掃我果格個地下，
搞到我去完廁所都落唔返地下。
有次我上堂舉手去廁所，
然後我發現佢都跟住嚟，
於是我係條友攞鮑魚刷掃地果時烏低身偷望，
發現原來真係個女同學做。
事後我同班主任講，
點知班主任仲叫我唔好屈人。
呢個事到而家我仲記得好清楚，
我係街撞見返個女仔我都仲會好嬲佢。

對唔住 有小小好笑
你講到佢好似隨身帶住技鮑魚刷搞鳩你咁

巴打好慘

我小學4年班成績中中間間，咁班入面有個同學學習有d 問題既，有日班主任問會唔會有同學可以平時做小老師教呢位同學呀？ 咁我果陣唔知做咩菩撒上身覺得呢個同學好慘， ，所以我就自告奮勇咁舉手話想教呢個同學

之後個仆街miss 話

下？你成績麻麻炸喎，顧掂你自己啦，仲諗住教人

之後成班笑

好L 7

俾人笑7完之後我小4-6發奮讀書，全級次次頭3名

但中學成績差到仆街

我都有過類似經歷 有次小五唔知做乜尻比訓導訓我企禮堂 結果佢唔撚記得咗我嘅存在 放撚咗工 我等到校工都入咗黎熄燈鎖門都未走 喊哂口咁 自從嗰次之後我都無再將教畜講嘅野認真看待 莊啟程小學盧主任我屌你老母

我都係唔係幾鐘意我小學生涯
大家小學雞圍威喂
好彩果時有入校隊，俾到我勇氣堅拎落去
唔係一早同左老母講轉校
升到中學之後好彩我本身份都幾鐘意鳩嗡
完全冇哂小學果啲事出現
好感恩一路陪我既中學同學
什至留班之後識既新朋友
係grad 埋u 之後既今天
我都會好好記住呢班仆街
你地將會係我人生中既好兄弟
所以，樓主，加油，呢個世界每個階段都會識到人
唔洗著緊係某個時期
不過講左出黎的確會開心好多

小學同中學都好唔鍾意
幾乎斷六親幾次，朋友 list 都係幾年曬冷一次咁
自己個花名係同幾年前一單令我好撚後恢嘅事有關
呢啲身邊唔係太多人知，甚至有啲係冇人知

...
屌

啲小學雞好仆街
所以話真係餓撚死都唔好問人借錢

其實我都試過唔止一次 比人罰企罰到冇左存在
之後知佢唔記得 自己偷雞走

咁就好了
但係我行嘅路未夠遠
都未算叫識得多人
就算識到都唔熟

講出黎啦 個個都係咁
講完出黎會舒服好多

個老師

認得你

當眾俾人奚落個種感覺一啲都唔好受 細路仔都一樣
己所不欲 勿施於人呀

btw， 望住班細路面珠登肥嘟嘟咁 點捨得鬧

我都係咁
就算有左另一半都唔會交晒個心出去
永遠唔會將自己既傷痛同軟弱既一面比任何人睇
有乜事自己喱係個被竇度喊完就算
第二日當沒事發生

我又唔係冇交心對象嘅
我個ex（真係好唔想認）我咩都同佢講
同佢一齊真係好開心

童年陰影，呢世都唔會講自己心底話出去
依家啲 fd 會同你講嗰陣細個咁少時 細路哥欺凌一定有架啦

負責恰人/袖手旁觀嗰班永遠都唔撚明個心理陰影面積有幾大

小學真係好多教畜
以前有個英文老師，幾乎全班都比佢針，甚至屈
好鍾意見到小事就狂鬧，有時仲要係明明冇做過都冇啦啦比佢屈
無論乖既，較曳既都咁對待，咩事都罰人抄
好啦抄完交比佢，佢次次都對學生黑面，然後當住你面撕爛，掉落垃圾桶
佢就連影班相都閪口閪面咁

但佢好快有報應
有日佢突然消失左，班主任入黎，話佢仆樓梯，有排都返唔到
成班都好開心，班主任係呢個時候先問發生咩事 原來佢完全唔知，跟住有幾個同學講出黎講到喊 佢先知。。。

好啦，咁要搵人代架，但呢個我都想屌佢老母
有日上堂，我隔離位唔知做乜係咁同我講野，我覺得好煩，咪大聲少少講：咪再講野啦
呢個時候，個教畜勁大力打落我背脊，叫我唔好傾計
我叫人收聲，點知變左你叫我收聲我唔同你計，但打落黎嗰下真係好應，唔舒服左幾分鐘
開口就算啦，打乜人呀

讀小學個時皮膚有問題o既人真係好慘
細個個時同班有個女同學皮膚好差
由小一開始上堂小息都無人陪佢玩，仲要不停比人話佢身上有病毒 無人敢同佢接觸
不過我到左小五六個時同fd帶頭一齊主動同佢玩（仲要特登玩黑白呢啲有接觸o既game ）
雖然最尾都無乜點改變到其他人睇法，但都希望比到啲溫暖個位同學

到中學都有教畜，我就好采只係比同學玩，但有人比人玩之餘，連老師唔信

班入面，有個出名曳，缺點都多既男，同一個乖乖地唔點出聲既男

曳嗰個間唔時上堂都會玩乖嗰個，有次玩到澎澎聲，老師走去了解，咁2個都話係對方玩
跟住個教畜唔知頭唔知路當晒2個都有玩，鬧左幾句就算

之後再有一次，乖嗰個忍唔住舉手投訴，咁因為呀教畜係睇唔到發生咩事，就睇下乖嗰個講D乜先啦，點知曳嗰個都唔使出聲，個教畜鬧乖嗰個，話邊有可能咁玩你，叫佢唔好屈人

為人師表 成撚日郁手郁腳 好仆街

所以搞到我要執芝士圈食 又要比人見到

我都係，成日想自己可以勇敢啲，但咁耐都做唔到，都唔知係咪細個啲心理陰影搞到咁

對於小學既印象
番學>放學>踢波/打機
年年考一二三 極少溫書極少背書
做功課快過老師教老師未教就幾本練習做哂
小息又係玩
上堂就有聽下書既
有參加校隊 好似有參加校際常識問答比賽
欺凌就冇啦
不過我記得我係負責編同學坐邊個個
當然同女神同最FD既一齊啦
結論:小學最輕鬆最天真同純

小學成班細路未識性 班老師又以為細路仔姐講野唔會咁上心
所以個個講野傷到人都唔知仲以為好好笑
樓主我唔會叫你忘記 因為係你人生既一部份黎
我都一樣有好多令我難堪委屈既事 同樣都係收埋係心到 仲未有勇氣同人講
但係過左去了 時間係最好既療藥 會好的

20幾年前 中學個陣 成日蝦人 到有一次係公園 比4 5個其他學校既人圍毆 我到而家都記得比人打到跪低 好想返去以前叫自己唔好跪 呢單野我從來無同人講 但覺得係報應 你蝦人 人蝦你

陳嘉文？

我都做過細路仔補習社，真係好得意

中學有次打交打到好嚴重 之後俾人歧視
連個阿sir都周圍同人唱我係黑社會份子
所謂朋友見到自己就行開 拎自己黎講笑 唔好同佢講野 打撚死你啊
咦 不要說了 今日又去打邊個啊? 之後又講

班房同學個個都懷疑心態話我有問題 幾個人日日圍住我講 咦你打人?好鐘意打人? 之後就郁手郁腳

果陣我無同任何人講 亦都無還過手 因為我唔想再變本加厲
日日就好似D日劇欺凌劇咁 連入廁所屙尿都有幾個人係後面/側邊 望住/講閒話
搞到連去廁所都唔敢 有次放左學忍住尿 行緊返屋企半路途中忍唔住係無乜人既位置解決左

日日都好難捱 好似有人監視自己咁 隔二星期有一忽瘀左 又唔想同屋企人講 唔想佢地知 壓力好大 每日就瘋狂做掌上壓 引體上升 同埋跑步黎減壓 每半個鐘就做3-5set 體能 因為無晒力就唔會再亂諗野...

起碼持續左8-9個月 終於忍唔住反抗 我決定我唔要再俾人恰 好彩有努力練體能...之後就暴力解決問題..
不過我好懷恨係我果陣發育期 我大隻左好多 不過無乜點高到
170都無...
而家見到欺凌環境/欺凌新聞 自己都好嬲..見到就即刻去阻止D人

仆你個街 巴打肯定大隻到含家剷

抵啦 洽人抵撚死

但係試圖康復期間 心總會痛到死

你同我收聲呀

唔好再提 我覺得好心up
比我整野你食

幼稚園個陣俾個工人姐姐虐待過
每日都俾佢扯頭髮 有幾次扯住頭髮拖走我去間房打
細個眼睫毛好長 佢就剪我d眼睫毛
唔聽話就冇飯食 唔敢同爸爸媽咪講
因為怕佢會打得更加勁

小學個陣屋企冇咩錢請工人
所有家務全部都係我做
小學一年級就自己坐幾個鐘巴士翻屋企(我間小學喺山區，所有人都係坐校巴)
每日翻屋企就洗衫 煮飯 清潔 温書
最後俾我媽厭棄洗衫洗得唔夠乾淨

小4個年發現自己成績就算前幾名
拎唔到第一都會俾人打
有日終於頂唔順 冇做到功課
之後撕爛手冊寫咗功課幾頁 俾班主任發現
然後成個學年每朝早都俾佢拖出黎當住所有同學講

小5個年我細佬去咗學跆拳道同空手道
每日屋企冇人就沖入我房 扯住我d頭髮出去廳
拳打腳踢 我回手唔小心打傷咗佢
佢就同我爸講我打佢
我爸就會罰我望住土地公公跪一晚 唔準食飯
講完舒服曬

我都有單野放左係心好耐

小學因為肥成日比人笑, 小6個時隔離班有個男仔好惡, 但我唔識佢, 佢係成日周圍恰人個D MK黎, 次次見到我都兇9我叫我死肥婆(我無同佢講過野, 唔識佢), 我次次都扮聽唔到行開

升左F.1, 有次放學搭巴士係總站落車, 點知佢咁岩係我落車個站等返我個部車, 成個車站得佢一個,

佢一見到我, 陰陰嘴笑住對我做D 口型鬧我, 然後我行過個陣佢好大力咁一野咁踢落我腳骨到, 即時瘀左

我個時好驚又扮無野即刻走開

呢單野我一世都會記得, 原來呢個世界真係無得罪人都要比人恰

小學咪要每個同學買一堆校簿，用黎做數A/中文默書簿etc。
果時小三第一日開學，阿媽怕我書包重所以比左十本簿我帶返學。

屌點知去到數學堂唔夠簿，個數學miss仲係惡到仆街果d黎。佢要我地開5本左右，我就舉手同佢講我無帶夠。
佢聽完唔理我，我企左喺位又唔敢坐。結果企到miss搞掂哂d野，佢叫我企出去，之後就開始屌化我，大聲到成條行都聽到 埋尾就仲襟左我一巴(唔痛 但有紅印 )

返到屋企報串比阿媽知，阿媽打去投訴佢。
之後個miss一直懷恨在心，上堂無視我，我舉手佢扮唔到。或者派簿突登派淨一兩本，之後叫無簿既人自己出去拎，次次都有我份
然後有次大家喺位做堂課，miss就周圍巡下。佢行到我位見到我同我格離位都做錯，就大大聲話搞錯，之後連打左我幾巴 我呆左喺度，格離位都有比佢打。

其實佢應該淨係想打我，但廢是咁明顯就打埋我格離位
最後呢次唔敢話比阿媽知 好驚我阿媽又投訴，之後我又繼續比人打同埋忽視 無限loop 。有時阿媽問我佢仲有無郁手郁腳我都話無就算

你嘅童年好撚恐怖
好彩你個人冇扭曲到

咁你有冇話發誓減肥之類

絲打 我保護你好唔好

你嘅小學係幾多年前
咁樣係毆打喎

喂喂喂 唔好係到溝女呀下

小學個陣朋友請其他同學飲野，但唔記得請我
我笑笑口扮無野，之後偷左佢份作文簿撕爛晒，佢喊到乜咁

10幾年前
佢打人打得好有技巧，有時好輕手，似打非打
同埋會一次過打幾個學生 全班都有比佢打過。細個唔識咪會諗: 個個人都有比人打 姐係正常"

小器到你

男女都打?咁撚狼死
不過d家長有人質係miss到就好心唔好投訴
你一係就玩大佢轉校 投一半唔投一半 害死仔女

聖公會主恩小學
宗教科主任 兼 訓導主任
日撚日強調要赦免人，原諒人

但呢條仆街，就至鍾意事無大小罵到全層樓都聽到，公審學生

其中一次比較小事，企係到，唔知佢做乜行到我背後企定，我向後行 未轉身已經踩到佢，被佢當住全世界罵 好似特登踩佢咁。

呢條友對學生大細超得好勁要，完全無資格做宗教科老師，咒過佢耶狗不得好死。

鄧玉玲 - 小學教師
為埃及熱氣球爆炸事件中喪生的其中一名港人。

陷家鏟，死曬，係香港人唔知佢咁仆街先會難過

唔同意囉，冇人係唔值得被愛囉
只係個教育真係會影響好多野

我小學又係唔受歡迎果類人黎，間鐘就會比同學或者老師屈下
久而久之自己都pea埋，反正係咪都入我數我點解要守本份
到後期中學先好d

而個後遺症就係，而家我一比人屈就會好躁底

對唔住太激動，未試過咁憎一個人
班上好多人 少少事都被佢公審

落地獄啦你

細個我阿哥個時代 即你講緊廿年前到 小學打學生係正常
所以細個老母成日同我講 比著以前呀 啲老師打到你仆街呀

咁撚岩都有
你咒佢佢又真係死撚左
有怪莫怪

比人屈就個個都燥底
我嘅後遺症係好怕孤獨 得自己一個
咪即係依家咁

樓主好慘 比著我我一定會喊唔停
要喊到啊媽黎學校為止 再話比啊媽知
**我啊媽係個種會屌柒老師嘅人

第時我嗰女同我講比人咁蝦法
我實踩上校長室屌柒個班主任
同埋希望調班

終極和理非非
你唔挑釁人，人地點會打你

不知為何見到樓上嗰句我流馬尿

細個都比人bully過
小學以前小息帶個食物袋返去
入面裝魷魚絲個類小食 一開 都唔知食唔食到一條
每日都比人言語欺凌 分組次次落單
小學六年冇真正既"朋友"
屋企人又忙 怕加重佢地負擔
收收埋埋 上到小四已經唔想同任何人交流
之後一直收埋係心入面 每次唔小心諗返起自己細個個心都好痛
依家大個同人交流都仲有問題 好驚同人目光接觸 同人交流永遠用個假既性格 怕堆唔到堆

我喊就夠 你唔好喊啦

點都好你都要做返你自己去同人相處
做人一定要有原則 要有自我
我都明白你感受 但係做人一定要對人交心

多謝你明白我
但係調班又可能會多一個問題出黎
就係細路哥好難習慣新環境

小三果陣，
上完英文堂，啱啱放小息，
我仲坐係位，有個男同學行過我身後kick親，
然後即刻同個英文miss講，話我有心kick佢，
點知個英文miss當住全班面話我：
「我都一早睇穿你架啦，平時上堂就扮哂乖咁，係老師面前就識扮野......」（我係全級成績top果堆）
我勁傷心勁委屈，估唔到原來個miss咁樣睇我，
然後喊到傻左咁不停同個男同學講對唔住，
個男仔比我嚇到傻左
果陣覺得真係好恐怖，
明明個miss平時唔似咁睇我 我仲咁好心機咁用心聽佢講書，點知比人話我扮野

你精神上受傷，我肉體上受傷
話說廿幾年前讀幼稚園果時
當時唔知要排隊去邊到上堂之類
咁ok,咪正正常常咁係走廊排隊囉
當時排我前面既係一個女仔黎
排排下前面條女無啦啦告鳩我
話我專登吹佢條白滑既頸
咁實情就緊係無啦，唔通我幾歲就識扮演電車痴漢咩
跟住就黎料啦
個肥婆miss聽到咁就走過黎好惡咁問我有無做到
咁我咪話無啦，仲要用好無辜既眼神講
點知佢就一味話我唔認，跟手就拉我出隊
係其他人見唔到既地方捉住我隻手跟住一巴車埋黎
我當場呆左係到，心諗點解我要比人打
果時仲細，返到屋企都唔識同老母講
等到大個d既時候先發覺好似唔對路
但到今時今日我都無同過屋企人講過

btw另一單係比補習社老師將我困係間黑房入面，兩個老師一齊係房到兇我

小學有啲同學真係on9
記得小三四都唔係幾開心 成日上堂比人屈
又屈我拎左人地啲野 又屈我整跌佢啲野
啲老師又on9 乜都唔理 屌左我先 講佢又唔明
記得有次遲左翻學校 但冇遲到 我入去排隊
排友話我遲左 食左我個位 叫我排最後
我同佢拗 個老師反而屌尻我
好彩上到小五小六 開始識得多人 又多左朋友 先有啲開心既回憶

樓主好慘...真係好想返去安慰下細個嘅你

睇到好多呢啲情況 我都成日提醒自己
幾年之後唔好做番呢啲教畜
小朋友雖然年紀細 但係都有自尊
自己嘅處理不當可能影響到佢哋一世都有陰影

期實啲教畜先係扮晒野果個

咁都唔喊咁勁

Btw下面果個 我細個去過間補習社 果陣小學 係大角咀
叫咩好孩子補習社 個名由於太戇鳩嘅關係所以好記得
好記得補習社入面條八婆好撚柒惡 做做下功課又聽到佢鬧人 仲要用勁長果啲木間尺打學生手掌
勁撚恐怖

小學有戇鳩同學係好正常嘅事
好記得果陣無線做鋼鍊（最舊果隻）
陳奕迅果首歌好正好hit
記得有次小息完左要排隊返課室
咁果陣心情好咪哼幾句
點知後面個同學講比老師知話

老師 露仁甲佢唱鋼鍊呀

哇 我真係屌你老母臭閪呀你條食屎仔

多謝你
所以要小心唔好再製造另一個我啦

戇鳩咁你依家仲記住？一係唔好記，一係就要plan 定將來點樣折磨呢班人，咁樣先有人生目標

你明唔明白班人真係討厭到口開同佢溝通一句都唔想
呢班人係我生命中消失左已經好感恩
我唔需要為左拆磨佢地黎作為我嘅人生目標

做乜尻 唱歌都唔比

小學果陣俾人打 我就係咁避
個老師問我做咩郁黎郁去 我話俾人打
佢就話好人好姐會俾人打既
9唔撚搭8

原來師傅仔有過可歌可泣既故事

啲小學雞仆街到冇人有

即係衝出去打柒佢

收聲呀

多謝眾巴絲咁有心機打一大堆字出黎分享
我真係開心左好多
祝大家有個美好嘅聖誕節